世三>小花

不服來辯

世一左啦夏球王 睇小花條傻閪踢今屆就知佢氣數已盡 跑又跑唔郁 又爆唔過人

真

世二呢